有無人覺得火影啲歌好神？

青春狂騷曲

戀人

斑爺主題曲

啲歌日日都聽 大家又最中意邊首？

第一首ED 童年回憶

月經?季經?
好多都好正

OP
2.遥か彼方ASIAN KUNG-FU GENERATION

4. go flow

we are fighting dreamer
5.青春狂騒曲 sambomaster

ED
1. Wind Akeboshi

首歌係5拍, 32323232咁, 幾特別
跟住果D就無咩印象

疾風OP

description有分好左既時間表
2. distance LONG SHOT PARTY
3. blue bird 生物股長
5. ホタルノヒカリ 生物股長*2
SHA LALA~
6. Sign Flow 自來也死個期?
7. 透明だった世界 秦基博 PAIN個期D歌真係幾正
10.newsong tacica
11. 突撃ロック ザ・クロマニヨンズ 永遠DESU永遠DESU永遠DESU
唔記得10定係11個OP畫面好歡樂
13. ニワカ雨ニモ負ケズ NICO Touches the Walls
16. Silhouette KANA-BOON 開頭以為係女仔唱
18. LINE スキマスイッチ 68拍子, 班比老母搾心口

ED

一樣DESCRIPTION有時間表
9.Shinkokyū" - Super Beaver
13. "Bicycle" - Ore Ska Band 把聲幾得意
14 "Utakata Hanabi" - Supercell 呢首 小櫻係個ED入面都靚女D
19.By My Side" - Hemenway 個ED都好睇
27 Black Night Town" - Akihisa Kondō 呢首超正, 又好撚型
40. "Absolutely" - Swimy 最新果首, 每集個ED其實都有唔同, 個護額既回憶片段集集都唔同人

Blue bird

第一首識唱既日文歌就係bluebird

ed40真係好犯規 好強既懷舊feel

Sign 加埋個動畫冇得輸

從前係if，到以後亦都會係if
多得火影先令我變做Kana死忠

其他嗰啲上面講曬，只有兩首好少人講，第一首係舞台劇主題曲，FLOW嘅光追いかけて

第二首係ed，DISH嘅FLAME

Op 17 kaze

op6

sign

平時D BGM都好正, 唔個個都做LINK, 廢時佢全部都出youtube個預覽搞到個post太長

sadness and sorrow唔駃講啦

另一首慘慘bgm可塑性都高
原本係戰鬥theme/反勝/好威威果陣既theme

放慢少少就係開場好早晨feel果條bgm

再放慢D就係三代死

另一首威威bgm

pain

淨係聽D畫面同回憶都出哂黎

火影Op2-6最有回憶
每首一聽intro 就已經可以哼個音出黎
尤其每次睇返阿斯瑪同自來也呢兩個op都會流眼淚

I realize the screaming pain~~~~

最後一首ed真係 回憶返哂黎 火影動畫係歌同bgm方面真係做到世界級

Btw 下星期就係鳴仔結婚 好驚到時睇會喊 好唔捨得

有冇人同我一樣覺得透明世界之後d op已經變垃圾？
最神係自來也同鼬死果首

其他好聽嘅暫且唔提，聽咗op16先講

咪臭係

那lin麼 那lin麼

差幾皮wo

首歌好聽
轉埋英文版都唔差

雖然我話垃圾太武斷，不過高下立見

最正一定係呢手上

呢首好撚正

最正